人生冇意義了

第一個回

人生有意義了

吳夏榮做左我老婆點睇

ys

關唔關你事？

？

dllm

關你事咩？

不

成日同佢玩overwatch
佢玩開死神
Carry到佢好開心

你痴撚完線未

夏榮好鐘意打機嫁

乖乖地啦好唔好?

唔會鐘意同你打

老公又有玩ow?

冇

why
bf5會玩
買?

成日同佢打

幾時出

10月19日